台灣要贏

呢幾日打開social media 都係講緊台灣選舉
氣氛同香港真係好唔一樣
自己都好緊張台灣既結果
佢地既一票係選總統
我地就黎票都冇得投
希望有日全香港人都會明白自由既珍貴
台灣加油！
香港獨立，唯一出路

無真普選香港係唔會改變
唔比普選就獨立

連登無人理

可憐

香港獨立，唯一出路

已破百萬

香港獨立唯一出路

G持

牙包要贏